★上年d人明明話高位已逃生all cash ，為何突然低位又有貨

唔明

舉例

老貓同面神係咪同一個人，點解兩個都咁準

高位逃生，再低位買 ，冇衝突

高位逃咗生 低位再買咪有貨囉 賣咗唔可以再買？

只買老貓科技